我地財經台只收強人

咁驚做咩？不如唔好玩股票啦